recoge la lata blanca de la esquina superior izquierda
recoge la lata blanca de la esquina superior izquierda
tome la lata blanca de la esquina superior izquierda
recoge la lata colocada en la esquina superior izquierda
recoge la lata blanca de pie en la esquina superior izquierda
recoge la lata blanca de pie en la esquina superior izquierda del tablero
recoge la lata blanca de pie en la esquina superior izquierda
